其實巴菲特拿住咁多錢 但又唔推動科投戈/人類發展 係咪真正既廢老阻住地球轉

個個都話巴菲特好多錢好勁

但咁多年
又無買Apple 又無買Facebook tesla

仲成日睇唔起科技野

其實佢係咪人類公敵

賺晒人類既錢
迫人類無限loop賺錢
唔比我地上太空/發展科技

P.S 覺得自己突破G點

不服來辯

正皮支持
負支挑機

蘋果大股東喎

打錯題目，自

一早買咗蘋果啦

升完先入，好後期先入

佢永遠唔買「創新野」架

比亞迪,APPLE

16年叫早

係正蘋果無野創新既時候先入

又中我既論點

唔比人類發展

根本條廢老就怕改變

分分鐘仲可能係外星人阻止人類發展

說穿了 無人敢駁

好似之前買左隻snowflake

其實投資就係咁冇生產力，除非佢去silicon valley投資創新公司，先叫有貢獻

吹啊

咪就係無囉

廢老阻住地球轉

比我有咁多錢都買下可樂
樓/商場放租算啦
搞咁多野做乜

所以下一代咪好快死
無環境無資源又唔創新

未來人話下一代就人類滅絕嘛